男人會想女朋友送咩聖誕禮物？認真mode

集思廣益 最好實用少少 認真
諗緊送乜好

閪

實用即係冇得收高達la so sad
佢有咩興趣
有沒有多點資料

獨一無二既野

真係有諗過高達 不過諗諗下 上個月先送左高達
打機係佢嘅興趣

姐係自己整嘅嘢？

綠帽 原諒她七十個七次

我呢家織緊條頸巾俾我女朋友
其實都簡單 你可以諗諗會唔會都織返條俾你自己女朋友

新games btw 少打機唔知有咩新作
定係你你睇下佢啲手制or keyboard 有冇虧虧地嘅情況 有咪買個新嘅俾佢囉

織返條俾你男朋友 打錯

自製頸巾

So sweet

飛機杯實用嗎？

鬚刨

但係佢前日先買完頸巾黎 會唔會好奇怪？

唔錯喎 依加有得諗

電莖仔

Braun 9

送個keyboard 俾佢跪

調返轉諗
你想佢送咩比你？

想問要用幾耐時間？月中先開始得閒

禮物想佢攬住我講聲我愛你

真係要織嘅話一日都可以織得完

聽講織頸巾係魔咒嚟

自己織嗰啲襯衫唔好睇

銀包
頸巾
btw其實平時對佢好d扭少d計已經夠

銀包。

打機巴打最簡單 買隻新game
叫佢下次教你玩 一舉兩得多個話題
男仔要既野好簡單

織頸巾不了
織完通常唔多靚
用又唔係 唔用又唔係

同意樓上講
打機就送game
無特別就手錶
或者請男人食餐佢鍾意嘅 都好好

任吊一晚，應該最好係呢份禮物啦，其他野，男人老狗都可以用錢買到

書

其實只要睇到對方有俾心機落份禮物度我就開心架啦

都係送個心意啫 我男人老狗係到學點樣織 就算織得唔靚
都有份心意啦 我諗

更長久 我知

我呢家都仲織緊 我諗好快啫 晚晚一有時間就攞出黎織啲 見到自己鐘意既愛既開心 訓少少少都值啦係咪

如果game嘅話最近新出Star Wars或者Death Stranding
探下佢口風睇下想唔想要

我女朋友都係買左條 咁唔同色 都得加嘛 而且都係織份心意 一啲都唔奇怪

Montblanc 鋼筆

銀包 皮帶 game 錶 衫
自己織頸巾個d我諗後生仔先鐘意
出左黎做野送返d實用野好d
睇年齡

銀包個銀包我用左十年
係第二個女朋友送既 希望今年有新銀包用啦

濕潤閪

Cyberpunk 2047 2077

好似成4月先出喎

佢有好多

處女

諗住整手作送俾佢

套

新生命